和你停飛.........

做咩無啦啦搞鳩旅客，去機場唔係要做文宣咩

唔好拎塞地鐵同塞機場黎講
返唔到工一日同去旅行就唔到唔係同我講一樣呀
尋日都有讓人，行得慢都去入到去，係政府無啦啦停機場，而唔係有心阻人上機！唔該讓返條路出黎！

尋日啲人仲屌緊政府封機場，今日就幫佢拆旦.

明明和理非， 現在變成停你飛

啱啱放工嘅都未夠鐘到就話唔夠人

唉
都唔知係咪啲鬼幫政府拆

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

不如籌錢俾旅客住酒店和轉去其他機場

又要搵酒店又要機票，又唔知幾點先走到諗起都無

唔係唔好去機場，而係唔好阻人上機